教大學生會長入稟索兩港鐵站8.31CCTV 官下令須安全保留片段

香港教育大學學生會長梁耀霆早前入稟高等法院，指他在八三一太子站衝突中路經太子站時被困，反遭警方無理拘捕並施以不合理武力，欲向警方提出民事索償，故入稟要求法庭下令港鐵披露及不得刪減當晚太子站及荔枝角站的閉路電視片段，周家明法官今午頒下判詞，下令港鐵需安全地保留當日兩站的閉路電視片段，直至有關申請公開閉路電視片段的審訊，但周官亦指出部分閉路電視片段有被刪除的風險。

大家估下幾時會有火警燒哂d片

員工唔小心del咗
示威者打爛cctv
壞機
仲有無？

竟然，不過可能已知被損壞

到底幾時先公開?

如果已經刪左呢?
可以點

佢愈講安全地
愈覺得會有突發事件令CCTV不安全地被消失